Работы
-----------
- Была выполнена инициализация проекта
- Для работы не использовал docker, все настройки делалась вручную
- Были выполнены 5 коммитов
  - init project
  - корректировка gitignore
  - добавление лимита для консольной команды fetch:trailers
  - вывод постера в списке трейлеров
  - добавление страницы просмотра трейлера
- Для выгрузки проекта использовать репозиторий https://gitlab.com/officecbi/aspirant
- Затраченное время - 4-5 часов 

Схема запуска
-----------
- Создать MySQL БД локально (желательно указать название БД, которое прописано в env). Название БД должно совпадать с указанным наименованием в файле env
- Запустить консольную команду orm:schema-tool:update --dump-sql, после проверки запроса запустить orm:schema-tool:update --force
- Запустить консольную команду fetch:trailers --limit=10 для получения и сохранения данных из trailers.apple.com по RSS
